721中聯辦國徽被損，大獲過元朗事件

親耳聽
試過有真心愛國藍絲朋友講

721中聯辦國徽被損，大獲過元朗事件

真黃絲問：咁人命重要，定國徽重要？
藍絲答：對一個國家來說，國徽重要些。（幾條友的生命，對國家來說，只係唔見幾條毛）

藍屍不嬲對我們暴行視而不見兼轉移焦點

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us: